19年5月開始月供5號仔, 中芯40入, 阿你爸爸上星五285入

咁既操作 你都係及早抽身唯妙

一日未死都未知邊個笑到最後

好燈

正股驚西